正苦以為拖到九月開學場運動就散真係好撚on9

翻學仲易集資買gear同幫義士，su 實set個箱集資
到時個個soc或者locker都係放gear，變做物資站
狗無搜令唔夠膽入校園，想充公都充公唔到
天地堂有時間就開研討會檢討抗爭策略
文宣就用學校資源整，整完一疊疊咁print
返學拎正牌聚集一大班人同路人傾，想捉都捉唔到
每個星期完善撚狗抗爭手法

班傻鳩高官以前堂堂上足，專心上堂
就以為個個都係咁

佢哋可能以為學生係中學生

你唔記得左講啲狗仔狗女番學會有幾慘

諗起都開心

內地生can攪破壞bor

咪同個小學雞總統一樣 , 諗住拖

傻閪正苦執柒咗佢
仲易集資幫班中學生
大學戈班就做上面堆野

活動通常都係星期五至日，就算中學生都冇問題
成班同學聚埋一齊傾，號召力仲勁咗
仲易做到啲平時一個人做唔到嘅嘢

撚夠膽咩
分分鐘比人屌到精神分裂

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

中point

政府唔記得雨傘係9月28日開始

唔同戰線
狗仔狗女分分比同學bully到有精神病

其實我擔心中學生多啲
開左學如果冇返學出黎發夢
好易俾學校篤灰

家陣都係每個星期六日先有示威姐
無理由星期六日要翻學

好撚期待

一個禮拜攪2日都好爽吖(除時禮拜5晚都有party)

當年雨傘幾時開始
九月就無野
發夢啦

仲有D高官同黑社會仔女，翻到學校比人蝦

同意
九月先係真正開始